tvb解禁？ 藝人今朝陸續係ig post黑色相

全部都好似同一時間彈出來咁，咩料？
班藝人係自願定公司叫？

中央都笠水，班藝人仲唔出黎拎番個尾彩扮民主英雄？

班藝人真係好撚藝

競徽在哪兒
功成不能沒競徽

有得做牆頭草唔通唔做咩

係咪tvb 藝人可以表達立場 tvb 新聞就冇問題？ 唔係

所以個別人士立場其實唔洗太過放大黎睇

明朗化自然多人歸邊
唔係第一日就出聲既都唔洗信

人血饅頭

睇清楚合約定長工先啦

一班偽人 好撚肉酸

幫佢地係微博宣傳

你估tvb個個可以好似勁fight咁咩
人民英雄
希望今日見到唯唯 梁勁fight

Tvb 班藝人真係好無靈魂，做人做到咁真係好折墮

做人要做到埋沒個良心 真係好撚冇用

張繼聰又係大概今朝九點幾post黑相，個個都係依個時間post，仲唔係tvb落order?有乜撚野意思？

張繼聰已經唔係tvb啦

因其所屬公司與無綫電視因佘詩曼的官司糾紛關係而不能出席無綫電視的節目，《誇世代》為其於無綫暫時的最後一部作品，並於2018年10月與無綫電視結束合約。

張繼聰無簽tvb好撚耐

尾彩就識攞 6.9 6.12死曬去邊？

咁對唔住，無乜留意新聞

入去直接𨳒柒佢哋

真。無名英雄，只做實事

鄺神之下。萬人之上

藝人=戲子

但佢話假wo

全面進場開光環

第一日出聲表態就勇敢

偽人

黃浩然fb RIP

心目中 得唯唯先係 香港良心！

最撚藍絲係佢

除左唯唯都係人血饅頭

打句RIP d粉絲就出晒水
隔離鳩拍豪咪例子

收皮啦屌佢老母CCTVB!新聞都冇撚播過！你得罪香港人一定要清算埋你間垃圾

你想推佢去死？

拎尾彩 牆頭撚

其實rip係對死者尊重
表明唔到政治立場
大難當頭 佢地可以馬後豹話係自己隻狗死左 繼續奶
唔洗俾光環佢地要表既就一早表左

世界仔永遠都係勝利球迷

炮

佢兒家一放黑相 姐係之前果d就係_ _

希望大家唔好再覺得遲到好過無到
佢地宜家先出黎，分明係想攞光環
真係好撚噁心呀，屌你老母

罷睇 唔好講咁多

大勢已去

出來補尾刀

agger

無靈魂、無人格、無良知、無良心

眼中只得RMB

yes 人定鬼好易分
唔出聲個d就唔再出聲
做個植物人未算囉

之前歸邊d畜牲

呢啲野從來都係錢作怪
又要返大陸又要撐香港咪淺紅囉
但係好多都係紅撚到落底褲嘅就算9數啦睇都唔想睇

tvb artists集體冚家剷啫

但佢之前都起碼有打歌詞 都唔算馬後炮

梁嘉琪不嬲撐我地呢邊

個新聞部仆街成咁怕香港人成個台拆咗佢啩

佔乜中

同埋 撐警都可以同時向死者致哀
對死者尊重係人性基本 係好低好低嘅底線
大家唔好見得多無良知嘅人條良心底線太低
就將對人良心底線嘅要求降到同佢地一樣

今日咪再爆佢遊行

起碼要支持抗爭者先可以叫佢做有良心

代表d人訓醒囉傻鳩

佢已經做左好多野
高調對佢黎講唔係好事

唔記得張繼聰細佬係黑警咩

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

反送中啊

佢地可以貼黑白rip相
背後台詞可以話係你地班反送中玩完未
宜家政府都讓左步仲想點
咪阻住我搵食 搞到我日日出金鐘中環都塞撚死

躝啦屌你老母

全部一齊比人封殺等TVB執笠

食相咁撚肉酸

上微博宣傳?

唔出post驚得罪冇晒fans
依加佢地出post就幫佢地post上微博啦

可能都係公司叫

無需理會一班攞彩無良知嘅偽人
栢豪多人讚嘅重點係除左rip 佢重有一句thank you

依家睇最廢係mmc依幾日失蹤左咁，本來對佢最有期望

612 ig story有用水杯借喻 叫人小心D, be water

^_^

有人死就呃個like 全世界一齊RIP

MMC一向世界女，咪傻啦

連藝人都跟機
會唔會好似 64 咁全部買錯哂

除咗東張西望撚狗同痴線劇情愛回家

其他都唔睇啦

正解

fight哥已經出咗去準備

晒鳩氣，見個駛唔對路咪跟風囉！ttb 而家先出聲偽人食屎啦！

條撚樣private 左 ig

唯唯先係真藝人

成班人收通告咪做野囉！

好撚好偽！

而家先講都好過麥明詩仲慶祝緊生日啦

我要你道歉

生日可以慶祝 但唔好貼上黎啦

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警察
各位巴打幫手推俾更多人知佢真面目

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

ig 都private 埋
唔係真事呀

人哋低調啲又唔得

呢個世界人唔多，大多數都係npc

勁廢社會青泉

麥明詩條死八婆去撚左邊呀！

大部分人都係勝利球迷
邊隊贏咗就出黎一齊慶祝

總之大家咪再亂ff
錦上添花易
要記住嘅係邊個曾經雪中送炭

屌條八婆話要做女特首，仲話自己讀law, 麥明詩你條臭西，乜都唔撚發表？仲話要做個有影響力既人？屌你老母啦！明屍明屍

枉我一直都幾欣賞條八婆，食屎啦，一場革命睇撚清楚你啦！臭西麥明詩，讀乜多書個腦都裝屎，咪撚馬後炮依加先出黎發表呀！臭雞！

競徽：功成不必在我

無記錯ali喺69定610已經po咗個黑色嘅心出黎

然後全世界跟風驚執輸咁，好撚無聊

死撚咗去同馮盈盈同後生仔慶祝生日

麥明詩fb好隱晦咁出咗po

今日先出聲既偽員一個都唔好信

而家先拎尾彩 都就執啦

死左人rip下,公司會理解
又順便可以俾你班人幫佢地意淫下自己公開支持反逃犯條例,win win雙贏

扮嘢又可以唔得失兩邊

咁佢好耐之前已經Facebook講過野嘅
雖然隱晦咗啲但係會明就一定會明既

偽人
風吹向邊就擺向邊
除咗唯唯

sorry唔小心負皮左

聽講唯唯今日帶隊添啦

全部微博見

競徽block左我ig可能因為我太常喺IG度讚揚佢佢怕羞

算撚數啦
真係要出聲既
早就69前出啦
或者69果日去
依家616 佢地都唔出黎
足以證明都係偽人

執輸行頭

TVB入面只有勁fight 哥真心為香港!!!

基於死者 而講句rip 係唔會風險

真正消費死者嘅先係佢哋

好撚柒噁心

呢堆一向有出聲

除咗天佑句關你叉事同HOCC肉盾之外，其他藝人做過咩，我真係乜都唔記得。

阿Sa 好似6月9號有三段story 係影住個天播 海闊天空

所有只係RIP嘅都唔可以當佢係支持反送中

比番東張wingto我

自從有人死左後
包括鄭秀文.楊千華.joey.sa
全部都出晒post

佢之前抽水王形像成功呃到唔少人

有事個時咪寫千字文抽下水拎光環咪夠囉，有事個時隱晦d都仲有人吹奏

之前唔係大大聲好高調又千字文又盛架咩

上咗位理撚得你啦

少少離題
果班雞容阿Sa英皇人 仲有丁子高唔該收皮
依家出黎拎尾彩？你哋做撚過乜野

由頭follow呢件事到尾嘅有 (真係記唔曬 有漏就真sorry)
伍家謙
柳俊江
RubberBand 6號
Evelyn Choi 蔡穎恩
Jennifer Yu 余香凝
李佳芯
唐姨
梁嘉琪
關楚耀
鄧小巧

呢班由頭跟到尾嘅值得我哋欣賞
做公眾人物都盡自己能力表達立場

但果班到死咗人先識學人post IG嘅偽人
我真係屌你地老母
咪撚拎我哋光環

呃到唔少傻鳩

Rip唔= 反送中既
係佢地角度

still early for you to realise

屌
好撚想串佢地 你地公司都無報呢單野
你地又知有人犧牲？
成班偽人 放個rip就當交功課咁

都要有一班當佢神咁拜10a前10a後既厹先得

唔理係唔係自願，今次件事過後就要學689一樣將TVB廣告商逐個捉出黎。
香港唔需要助紂為虐既企業。

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

收到維穩order
呃吓班偽人，話畀佢哋講呢d嘢，扮大方幫正苦減壓
遲吓丟淡咗先秋後算帳

呢堆都係跟風轉姐 風向轉左咪轉囉

郭子豪ig著咗全黑

佢唔驚執？
拿拿淋做少少動作補返個招牌